[投票］大家敏屎坐係度定企係度？

我同frd係敏屎上面發生分歧
佢話係企係度敏
我話係坐係度敏

正評:企係度
負評:坐係度

睇心情

企係度

傻㗎咩
梗係半坐半企

瞓喺度

唔抆

咩係抆屎?
即係屙完抹屎忽?
點解要咁做?

跪係度

第高半邊腳